[日經]BNO 參軍

睇返舊post既文，其實bno過去參軍非常可行
英國果邊未覆實到底可唔可以以英聯邦既方式參軍，但點計都係窮撚後生既一大出路
有冇啲想一齊過去既朋友，埋黎討論下

有諗過。年齡限制係點？

可摸耳派返黎香港駐兵

知唔知人工如何, 睇下養唔養到家

無住過幾年都過唔到Security Check

有TG GROUP

按照英軍官網，如果你有學歷有技術，18-29歲申請officer係最好
而普通士兵最高申請年齡係36歲，下面有cap圖

睇舊post話如果香港計英聯邦"國家"既話係會駐守大使館

唔肯定

"英國軍隊最近放寬招募要求，來自英聯邦國家的公民即使未曾在英國居住，亦能申請參軍，又再引起 BN（O）參軍的熱烈討論。事實上港人參軍先例上網一查即有，包括御林軍（註）樂手王卓豪先生。"

求pm

而家過去hea 5年都攞到BC啦
使乜當兵

仆街了。30up

人工如何

巴打，人各有志

點計都係低過香港，但對比返啲係香港搵唔到16k以上既都有數圍

英國薪金以年薪計算，受訓期間起薪點為每年 15,230 英鎊（約 16 萬港元），完成基本訓練後起薪點增至 18,859 英鎊（約 19 萬港元），部分職位如通訊工程專員於第二期訓練完成後，有 5,000 英鎊特別獎金發放。護士、樂手、實驗室技術人員等專業技能職位，起薪點亦相對較高。另外有伙食、醫療牙科福利、租金補助、稅務優惠、免供退休金等等。

人工真係唔及香港
但無所謂。最少要做幾多年先可以辭職。

包食包住 又有人工

點都五六年搞埋bc先啦

想體驗軍人生活。感覺軍人生活好枯燥，唔知做兩年就走，得無

Bno要住夠三年英國本土先可以apply
同commonwealth國家係兩種唔同的apply方法

Min 4年

有d長。英國住三年，再參軍四年，就真係人到中年